signal登入問題求解

手多唔小心del左個app
再裝番佢就不斷岀我error登入唔到
有無人解救一下

維修緊